2000名國民警衛軍宣誓成為 Marshals , 擁有逮捕政府官員權力

姐係類似蓋世太保 SS 果d?

除左總統之外咩人都拉得

憲兵定點

巨人粉？

邊個總統

又吹

sor搞錯

一過12點就拉侵仔

憲兵係捉番士兵

有 link 自己睇啦

原汁原味source

民主黨：我地終於有軍權

褲都廢事除

同埋侵粉

冇事既 燈仔上硬台

人民權

諗起 wolfenstein你講蓋世太保

侵侵要出手了

法警

邵嵐/敖狗：香港國際戰線一致支持！

蚊人指甲果D撚樣

2000個法警

侵來了

想問吓以往會唔會咁？

Military police 呀On9

Sor

侵粉是旦一個州警都拉得啦

到時實政治清算政敵

侵侵想唔入冊都難。

睇情況係侵真係會卸任總統 , 但權力會移交軍方而唔係拜登

拉鳩trumptrump?

總統就職大典上面全體逮捕
荷里活都唔夠膽咁拍

US Marshal，under司法部

好亂阿唔知會發生咩事

侵粉打飛機既技巧越黎越高
就算有一日侵入冊 佢地都會話侵早有準備
入冊係招兵買馬 聯絡係入面既愛國者

2000個NG宣誓做Marshall...
你覺得呢

姐係冇啦啦有2000 兵under 司法部？

Marshal*

可以咁理解

又打飛機

我理解係需要拉人

特務警察

日日FF 樂此不疲
唔知幾時先會醒

開頭話打官司推翻都叫合理推測，慢慢就變左軍隊支持侵侵，過兩日拉人封鋪
同啲廢老藍絲一鳩柒樣，淨睇到自己要睇嘅野

又搵到件空白 acc 未 block

只差一場國會大火

係到打哂飛機20/1拉拜登
分分鐘2000個用黎拉侵

登粉打哂飛機話2000個用黎拉侵

所以，侵唔出席拜登就職典禮

癲夠未 仲可以傻多一日

無知真係好撚慘

拜登都未決定去唔去 DC現場

其實乜都唔會發生， 拜登做足四年總統。

中央憲兵 咪撚逼我咬手指殺撚晒你囉

軍事法庭

想問點解侵侵唔一早咁做拉晒民主黨班撚樣

幻想緊。 特警破門 同民主黨清黨。 輸左架啦。 國際跣無架啦。 傻仔

比個合法執法身份去拉暴動
之前啲州長唔岀NG
侵就叫齊聯邦執法機構岀人去做
FBI USMS DEA 煙酒局乜都有

想知成日咁大動作係咩事多啲
依2000個似係撐登

8年

咁老邊做八年呀！

即係拜登一開波就要拉人?

對邊個宣誓先

24入面被拘捕個President Logan